點解吳彥祖要係廚房個廁所掛張紙巾?

既然佢都知個廚房係邊 又唔係要即時行動
點解仲要掛條紙巾做記號?搞到比海關發現